[國際文宣]邊位巴打講英文咁有感情

短短四秒，就做咗國際文宣嘅完美示範

reddit:
/

佢個尾音
China is AssHooooole

hole嗰吓個嘴好有神

發音正確

完美示範

好撚正

巴打好撚正

reddit有人話佢 cantonese cartman

asshOLE~

鄭俠

演繹100 分

唔好意思，借個位宣傳
五大訴求，缺一不可
獨立調查 撒回惡法 平反暴動 撒銷檢控 雙真普選
堅拒階段性勝利！

全民文宣鍵戰
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站、facebook & instagram瘋狂轉貼文宣
每人一個twitter account，like & retweet 有關反送中的消息
全面推廣中共納粹主義，增加國際迴響 #ChiNazism，谷行全球抗共

文宣source:

[國際版]

重要！重設tg account！
所有用自己電話號碼註冊嘅tg全部同我delete acount
點set private都會有可能見到你號碼！！！！
同我幫買張太空卡註冊個新嘅account，唔好懶！！
重設後跟以下link
記得做以下步驟 ，保私隱平安，「Telegram 預設唔安全」

頂好正
holeeeeeee

屌 好撚正

Hole Hole 地相處

Hole~

Push